點解你咁唔想返屋企？

每次返到屋企都好辛苦
好想要私人空間
好想靜下

屋企人日吵夜吵，好煩

因為屋企冇房
唔開心都冇地方喊

屋企廚房幾大？

有無吊鹽水

柴灣邊度嫁你！

比我靜下得唔得
家衰口不停

唉
點撚樣發洩情緒呀

好撚細

吊緊命